點睇條仔同過自己仇人上床

係咪分得手

點解，
咁咪幫妳報左仇

大埋肚飛左佢 仲爽

屌啦 真心like我條仔架 而個仇人又真係死八婆黎 又豬西又臭格😂

咪幫你屌左囉

你仇人係男定女先?

女

豬西男

好撚MK呀

好複雜呀心情 我要分手啦屌

如果同你講佢地交友app識係咪mk味仲濃

Ho ball!

MK到仆街
幾歲呀

點睇你仇人用勝利既眼神望住你

我地都係21

咁既76飛9左算啦

我上緊Facebook?

岩呀
個臭西仲要之前已經搶過我ex 前世係味同佢撈亂骨頭
我真心希望佢有愛滋

5p呀呢到？

Good idea wor

世界真細小
交友app識到女友仇人仲屌埋

Tvb 新劇？

中出幫你報仇？

我都以為上錯左5P
連仔應該整個面書模式